北韓正式改革開放

北韓正式改革開放

好想入去北韓投資，做外資企業，支持金仔